究竟前世做過咩錯事今世異性緣咁差？

有啲人究竟前世做過咩好事，今世咁多女投懷送抱？

我前世做過咩錯事，今世異性緣咁差？例如以前返學分組九成分我入男同學組，依家返工又調我入老屎忽team。我真係唔明。

冇好過有

唔關前世